好感動 阿媽由深藍轉做黃 「內有教學」

大家嗱嗱臨攞自己父母嘅電話youtube 同facebook放下種子
去訂閱同搶先看：
劉細良
now TV
有線電視
香港電台
蘋果日報
立場新聞
100毛
蕭山
陳雲

Block 哂啲港人港地 幫港出聲 垃圾爛屎page
不能盡錄 麻煩各位提供更好嘅資訊平台
教育父母由你做起

講真堅有用呃你切j

X2 已成功人士 ，差老豆未轉

我發現我老母好鍾意睇蕭若元